我代燉柄強澄清！網上流傳影片是移花接木！

網上流傳既影片移花接木，
旗幟鮮明反對散佈假消息。

警隊在此發誓，絕不收受利益，
與黑勢力勢不兩立！

pk仔講個笑話：與黑勢力勢不兩立！

明眼人